終極火影實力排行2020（不計博人傳）（2）

2020 13 May 1733 updated 終極火影實力排行2020（此乃公投標準， 請跟隨）

God:

一樂老闆

S:

1.老母 final boss

2 六道仙人

3.班

4.卡卡西 （擁有高戰力 但得幾分鐘貨仔）

5.嗚

6.助

7.死門凱 （重創班但係都做唔低 自己會死）

8.帶土

9.柱間

10.二代

11.水門

12.穢土長門

13.穢土鼬

A ( 太撚難排 求意見）

自來也 =兜 > 大蛇丸= 其他

一個po仲唔夠

我再發圍啦

二代勁係多禁術
但打起上嚟邊夠水門 長門 鼬打
另外應該係鼬>水門>長門
二代一定排呢3個後面

你好似有料

Z.Z

鼬攞屎眼打長門？無八尾鳴人已經俾地爆收咗皮